{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013333",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 그린하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は、別途費用が発生する場合があります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションによってはペットと一緒に利用できるところもありますが、同伴する場合にはお断りすることもありますし、それによる払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されるため、払い戻しもできません。 入室及び退室時間を遵守していただくと、次のお客様のために入室、退室の際には客室及び周辺施設を使用する際には毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことができます。 客室内で直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的な炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽や飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時には重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 また、ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、再び正常な金額で再予約することができます。 ご予約の際の特典としては、個別バーベキューサービスがあり、客室ごとに個別テラスでバーベキューが楽しめます。 バーベキューの準備時間はご利用時間の30分前にご連絡ください。利用時間は15:00から22:00までです。 バーベキュー料金は2人基準で20,000ウォン、3人から6人までは30,000ウォン、7人以上の場合は40,000ウォンです。 バーベキューセットは炭、グリル、トング、はさみで構成されており、個人的なバーベキュー道具はお持ちいただけません。 雨天や冬季にも利用可能ですし、共用炭火バーベキュー場も利用できます。 メゾネットタイプでIPTVとWi-Fiをご利用いただけます。 オーシャンビューの客室には禁煙が基本的に適用されており、売店またはコンビニは車で10分の距離に位置しています。 ペットと一緒に利用できるペンションもあり、ペット同伴可能であり、ペット当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。 ただし、10kgを超える犬種の場合は30,000ウォンの追加費用が発生することがあり、毛がたくさん抜ける犬種の場合は布団の洗濯が難しいことがありますのでご注意ください。 駐車場もあり、簡易海釣りも可能です。 ただし、簡易釣りの際には、個別に釣り竿を持ってくる必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションに予めご連絡ください。基準人数を超える場合は、別途費用が発生する場合があります。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションによってはペットと一緒に利用できるところもありますが、同伴する場合にはお断りすることもありますし、それによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されるため、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火方式で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的な炊事道具を持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は15:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー料金は2人基準で20,000ウォン、3人から6人までは30,000ウォン、7人以上の場合は40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューセットに何が含まれていますか？",
            "answer": "バーベキューセットは炭、グリル、トング、はさみで構成されており、個人的なバーベキュー道具はお持ちいただけません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴の場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "ペットと一緒に利用できるペンションもあり、ペット同伴可能であり、ペット当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。ただし、10kgを超える犬種の場合は30,000ウォンの追加費用が発生することがあり、毛がたくさん抜ける犬種の場合は布団の洗濯が難しいことがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "簡易海釣りはできますか？",
            "answer": "簡易海釣りも可能です。ただし、簡易釣りの際には、個別に釣り竿を持ってくる必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 853,
        "QA": 657
    }
}